今日幾宗新增個案？

有幾宗？

1466

暴增四宗

慘，限聚到2046

姐係點？